# Firebase Anonymous 認証を使い倒せッ 学習用アプリケーション

This project was design for study google firebase anonymouse auth with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 6.2.1.

使うのは自由だが自己責任で勝手にやってくれ(´_ゝ｀)

普通にFirebaseとかにデータ書くので``間違っても``商用サイトとかで使うなよ。

---

ご利用は計画的に
